溝左好多年香港女仔，以下呢幾個特質一定走唔撚甩

1. 一句定生死。基本上唔係話講錯一句野
例如傻西瓜變咗傻閪嗰啲。

而係例如講嘅嘢係佢冇乜興趣嘅，例如自己啲事。
通常就即刻唔覆 或者都好難傾得返落去

（雖然呢個特質好多女仔都有，但係日本、台灣、就算係大陸妹都好、都起碼會敷衍下你

2. 經常放飛機

就算你早一個星期約佢都好啦
到早一日confirm佢又會話唔記得咗約咗你

早兩三日約嘅話 又話唔得閒
即興約更加唔駛諗（又話覺得你唔尊重佢
有時真係覺得好撚誇張

（其他國家嘅女仔，基本上除咗網絡騙案之外，乜乜乜買點數卡做雞嗰啲，否則一般約佢都會confirm到出嚟

3. 睇唔起男人

打從心底覺得你係狗公
（當然亦都因為香港太多男人係廢柴有關，真係好心你哋唔好死溝爛溝，

其實第三點先係最重要，因為如果個個都係咁諗嘅時候，意味着佢哋看待你唔會以一般社交關係嘅對等形式

Sor. 我女朋友你上面既 3 個特質完全無

其實係狗公造成

對你無興趣咪咁囉

如果樓主係靚仔就一啲唔會覺得香港女仔有呢啲特質

單係第三點就唔成立啦 同埋靚仔仲會俾邊個放飛機

有冇諗過係你嘅問題

頭兩個point咪就係對你個人無興趣先咁
同你講嘅野無關係
成日比人放飛機係人地唔好意思拒絕你啫

唔好意思我溝親d女都對我好主動
基本上識落頭15分鐘已經確定到有無火花，無既話你做乜都無撚用啦

應約準時 赴約 呢d係基本禮貌 要靚仔先唔甩底 呢個社會真係大撚獲 講到樣衰比人甩底應份咁

（無意冒犯）但唔好意思拒絕 就甩底
命題就係 唔面對問題 直接選擇逃避 以後果交由他人去承受

就似番一份工你唔鍾意 你唔同老細講辭職 第二日直接no show 然後大家都覺得好合理？

特質: 都係雞

完

樓主點會識到呢d女

到到都有㗎啦 通常網上識比較多 你估個個人返工都有女㗎咩我仲要做工程

放飛機我覺得係而家年青人都會
有時約咗frd 都唔敢期望太大
隨時都會甩底

有時我都會

我真係覺得成件事好撚癲
約咗你 但因為有更加有價值嘅事情要做
直接放你飛機（其實出嚟之前一個鐘話突然
唔出我都當放飛機）

將你預留嘅時間當Condom 一樣唔撚理

你話太狗公都抵比人甩底啊
仲要大家傾得正正常常 最多係叫三唔識七姐

結論:樓主樣衰

對你講嘅野冇興趣，敷衍你：
唔鐘意我仲要釣住我 收兵

唔應你/快速結束話題：
敷衍下都好呀

第3點真係好仆街
有啲仔做狗公
搞到啲女覺得所有港男都係狗公
要求港男做狗公嘢同吊高黎賣

我睇完都係得出依個諗法
結論：樓豬問題

好撚同意,根本唔係同一個lv交流緊
港女永遠覺得高你一級,你溝佢就係狗,就係呃蝦條

認真得識過既唔係個個都係咁。

巴打會唔會識黎識去都係同一類既女?

溝緊正常係咁，對你冇興趣，你做咩都一樣

鍾意你既，比你話下傻閪又點會定生死，仲有放飛機，更加唔會

結論係樓主溝唔到女

無料扮袋代表

係女人有問題
當然，好女仔一早俾人溝咗
籮底橙多數有啲缺陷

啲女好淫就真 成日追住我嚟含

話唔想拍拖 引一引佢又話係我就得

啲女唔撚鍾意你咪係嗰三點咁囉

狗公先係重點 香港男仔唔知點解中咗降頭咁
聽埋d八婆柒頭講溝女要有誠意打動個女仔 溝到冇咗自己 做埋兵 覺得終有一日會成功
咪戅撚鳩啦 唔受溝就唔應該繼續

有冇諗過係對方唔中意你 對你冇興趣

對你無興趣姐
有嘅話日日唔洗約追住你條撚含又點話

呢個唔鐘意咪揀第二個
但我係覺得呢個男女生態好悲哀 先開po講

有時d女一齊左但都性冷感

一句講哂
樣既問題
而閣下既尊容。。。

我都係

一般現代城市人既病.
呢個唔鍾意就揀第二個, 你有幾鍾意

事實就係咁我識既都無你上面既問題

真係咁都幾唔好彩
ching如果轉基可以考慮下我

咁依家你當自己係老細人地同你打工？

遲到係例牌
又鍾意同人比較

頭兩件事根本係溝通技巧差兼格唔想同你出街 樓主真係呢...

識個frd靚仔 個人好上進 屋企有d錢 基本上佢完撩個女仔 係個女仔主動搵佢 佢只會諗揀邊個好
另一個屋企有層樓比佢 樣就一般 個人好懶 淨係識打機 成日話無女

如果有咁既諗法 先好wo 即係佢會嘗試分邊d係狗公邊d唔係
好過有人溝就開心呀

好明顯人哋就唔想受你溝啦

見過哩類女
主要係因為佢地太多選擇所以一見唔對路可以即篩走你

其實唔明點解冇興趣嘅 人地約你嘅又話會去
點知轉過撚頭又話唔得閒 唔去咪唔去囉 冇興趣嘅咪冷淡人 唔好哂大家時間啦 約你唔到嘅咪搵過第二個囉
成日話咩唔好意思拒絕 真係得啖笑 仲要扮哂好人
去就去 唔去就閪 哂大家時間

屌過幾條女都未試過以上三點

有冇照下鏡

你係咩類型既人咪識埋咩類型既女 又唔見我識個個女朋友係咁

家陣返工講責任感呀？放你飛機咪放飛機
家陣係你想溝女分清楚莊閒啦
對死毒撚/狗公唔需要有基本禮貌
因為佢地想溝人已經係無禮貌既表現

上面成班child登仔係咪個個都咁靚仔
女人眼中香港男人係得靚仔同樣衰,
唔夠靚仔一律同頭油毒撚一樣,
鬼佬就唔同啦

唔受溝既女就係原罪

覆你但唔做你女朋友: 收兵港女臭雞
唔覆你: 無禮物 睇唔起人

做男人有骨氣啲 單身一世唔好俾機會啲死港女

樓主應該係連米7都冇個堆

事實喎

師兄有冇諗過啲女其實唔係好鐘意你先會咁？我又冇遇到波

係真靚仔就實冇呢啲問題
食返住佢轉頭都仲得

即刻唔覆 或者都好難傾得返落去
咁咪仲好 唔好浪費大家時間

你點知條女係咪鐘意你?

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

成家拎老綜
2萬幾
有間公屋

自問比八兩金靚仔
有次感冒帶住口罩黑超同cap帽
有靚女坐我隔離

啲女好少可直接飛機架喎
頂盡約唔到/遲到
但其實你網上識人嘅人 都會比較無咁重視（覺得你網上識好多人 多一個唔多）單對單又尷
盡量現實識會好啲 擴闊下圈子

睇你識咩人姐樓豬
我身邊冇乜frd會咁
同埋男人都可以放飛機都可以已讀人

利申 遇過

香港女仔好樣少少已經好多人追，追果d仔又廢，咪搞到咁囉。

係你廢

你廢姐，小弟拍過10次拖都冇你講果d特質

睇第一點知你一定冇樣

誠意=$？

勢利

做咩成班就好似落井下石咁

將過錯委過於人
不過當然我武斷地話

呢幾個特質一定係會發生
亦有我唔啱

當然唔會人人都係咁
只係香港女仔比較多呢啲情況出現

再者 係咁踩人樣衰拎成功感好咩

因為你女友根本唔存在

你咪唔好信。香港地大把好女仔，睇你識咩人咩圈子。

溝唔到女咪認囉

我諗樓主意思係尊重

其實根本係咩人就溝咩女近朱者赤

有幾何見到垃圾mk仔溝到文青妹，應該連fd都唔會做到，又何來溝

你又誇張左
溝女都犯法你老豆老母點生你架
相親？

1. 普通朋友嘅話唔會咁樣架wor，對異性有咩咪講咩，悶咪最多遲的你應，你呢個case應該係個女仔本身對你冇乜興趣，而可能你又不斷講嘢，太煩

2. 我諗應該係唔想見到你，or 對你冇乜興趣，con唔confirm 呢的其實都係藉口o黎姐，有心嘅話你約我下個鐘行街我都出啦，你話早成個星期呢樣比較毒毒feel，唔洗咁樣mark 住人

3. 呢樣唔知點講。。。。 你邊到識嘅女仔先。。。呢個一聽落似交友app，係佢嘅價值觀問題啦，or 可能只係睇唔起你

無禮貌=犯法?
溝女無問題呀 分清楚莊閒 知自己係咩地位就得
唔好一邊溝一邊鬧條女點解好似吊高黎賣懶巴閉當自己係狗 好肉酸

係溝左好多年
定溝左好多年都溝唔到？

你見啲港女玩交友app 十個有九個bio係寫擇偶條件唔係自我介紹就知佢地覺得係佢地揀人

關我撚事

答你咩. On99

咁個比喻咪錯

我諗呢個係上網識人既特點 唔關咩香港女仔事

溝咁多條女都有一個共通點 ，就你：你溝

有呢d特質係因為佢地唔受你溝
所以呢d唔撚係咩香港女仔嘅特質 係你個人問題姐唔好賴啦見到人插港女又想加隻腳 都唔撚係個回事

個post名應該係對你無興趣嘅女仔有咩特質

sad but true
唔一定靓仔先唔甩
係對你無興趣先甩

殘體字大陸狗
Show blocked user

啱呀 乜撚嘢誠意 唔鐘意幾有誠意都冇用 放過自己放過人地
條女鐘意你根本唔撚洗追 曖昧一排就會自然一齊

3個原因都係你唔靚仔

你靚仔做錯任何事都可以

好明顯你樣衰同講野方法比人認定你係狗公

其實你已經認定對方係蓄意放你飛機
你咪講明自己唔鍾意被人放, 下次咪永遠唔好搵佢囉

你被人睇唔起就唔好搵人啦, 去搵睇得你起個D人囉

你係咪人哋老細先對住個咁撚核突嘅死狗公仲想人哋同你交帶？你係咁煩住人哋要出街人哋唔屌柒你已經好好啦

呢位巴打打咗兩隻字十分精簡
一睇就知道係毒撚
俾人拒絕就輕描淡寫咁樣話人哋勢利
內心肯定好有一套
所有女人都係貪錢雞

工程毒撚 problem has been solved

樓主，你走先，呢到我頂住

你唔好同港女吵

1999

好彩我女朋友唔係咁
有冇諗過係你問題 搵親都係收兵娘娘